﻿units = {

	### Naval OOB ###
	fleet = {
	   name = "Groupe Aéronaval"
	   naval_base = 911 		#Toulon
		task_force = {
			name = "Groupe Aéronaval"
			location = 911
			ship = { name = "Charles de Gaulle" definition = Carrier start_experience_factor = 0.65 equipment = { carrier_3 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Forbin" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_3 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Cassard" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_1 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Jean Bart" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_1 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Montcalm" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Guépratte" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Émeraude" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_4 = { amount = 1 owner = FRA } } }
		}
	}
	fleet = {
	   name = "Force d'action navale Méditérannée"
	   naval_base = 911 		#Toulon
		task_force = {
			name = "Force d'action navale Méditérannée"
			location = 911
			ship = { name = "Mistral" definition = helicopter_operator start_experience_factor = 0.65 equipment = { LPD_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Tonnerre" definition = helicopter_operator start_experience_factor = 0.65 equipment = { LPD_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Dixmude" definition = helicopter_operator start_experience_factor = 0.65 equipment = { LPD_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Chevalier Paul" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_3 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Jean de Vienne" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "La Fayette" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Surcouf" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Courbet" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Aconit" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "L'Adroit" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_corvette_3 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			#Sold to Argentina in 2018
		}
	}
	 fleet = {
	   name = "Force d'action navale Atlantique"
	   naval_base = 3552 	#Brest
		task_force = {
			name = "Force d'action navale Atlantique"
			location = 3552
			ship = { name = "Aquitaine" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_4 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Provence" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_4 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Languedoc" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_4 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Primauguet" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "La Motte Picquet" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Latouche-Tréville" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = FRA } } }
				}
	}
	 fleet = {
		   name = "Zone maritime - Océan Indien"
		   naval_base = 13017 	#La Réunion
		task_force = {
			name = "Zone maritime - Océan Indien"
			location = 13017
			ship = { name = "Floréal" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_corvette_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Nivôse" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_corvette_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
		}
	}
	fleet = {
		   name = "Zone maritime - Polynésie"
		   naval_base = 12148 	#Tahiti
		task_force = {
			name = "Zone maritime - Polynésie"
			location = 12148
			ship = { name = "Prairial" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_corvette_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
		}
	}
	fleet = {
		   name = "Zone maritime - Caraïbes"
		   naval_base = 177 	#La Martinique
		task_force = {
			name = "Zone maritime - Caraïbes"
			location = 177
			ship = { name = "Ventôse" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_corvette_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Germinal" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_corvette_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
		}
	}
	fleet = {
		   name = "Zone maritime - Pacifique"
		   naval_base = 12132 	#La Martinique
		task_force = {
			name = "Zone maritime - Pacifique"
			location = 12132
			ship = { name = "Vendémiaire" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_corvette_2 = { amount = 1 owner = FRA } } }
		}
	}
	fleet = {
		name = "Escadrille des sous-marins nucléaires d'attaque"
	   naval_base = 911 		#Toulon
		task_force = {
			name = "Escadrille des sous-marins nucléaires d'attaque"
			location = 911
			ship = { name = "Rubis" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_4 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Saphir" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_4 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Casabianca" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_4 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Améthyste" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_4 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Perle" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { attack_submarine_4 = { amount = 1 owner = FRA } } }
		}
	}
	fleet = {
		name = "Force océanique stratégique"
	   naval_base = 3552 		#Ile Longue (Near Brest)
		task_force = {
			name = "Force océanique stratégique"
			location = 3552
			ship = { name = "Le Triomphant" definition = missile_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_submarine_5 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Le Téméraire" definition = missile_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_submarine_3 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Le Vigilant" definition = missile_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_submarine_5 = { amount = 1 owner = FRA } } }
			ship = { name = "Le Terrible" definition = missile_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_submarine_5 = { amount = 1 owner = FRA } } }
		}
	}
}
